香港市民就警方的暴力行為發新聞稿

市民強烈譴責暴力防暴隊
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
市民今日（七月十四日）表示，下午在警方所發出不反對通知書所述和平遊行期間內，有防暴警隊伍故意衝擊遊行市民，並圍堵所有離開路線同時，無理要求遊行市民離開，及後一度衝入新城市廣場內刻意制造混亂暴力襲擊市民，無差別危害商場內所有市民的安全。

本港市民在面對裝備精良，擁有高數級武裝力量卻失控的防暴警察，採取最有限力量令防暴警離去，以保護在場市民安全。

本港市民對警方所有挑起混亂的無理行為，予以強烈譴責。並呼籲各級警察不要參與警方一切暴力行動。

警隊是香港市民的公僕，市民絕不容忍警隊暴力行為。

完
2019年7月14日（星期日）
香港時間23時38分

我無野講

［純紓發］我們缺乏了什麼？

尚未清楚係唔係警方
已知消息係證實唔到身份，疑似冒警既恐怖份子

（香港人請入黎）說好的Be Water呢？？？

0分重作

都未confirm 到係唔係警察

哪裡有警察，哪裡就有混亂

市民盡公民責任制服佩有裝備的疑似恐怖份子

sorry 唔好推 我改改佢

我冇野講

個仆街政府成日出新聞稿譴責我地，今次譴番佢老母轉頭~

推

應該話 "疑似防暴警隊"